
                      Me pareció muy imaginativa, pero esta a medio camino entre una película ñoña de Navidad y una gran historia de ciencia ficción. Al final, ni una cosa ni la otra. Para pasar el rato sin más.
        
            